====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est en effet le quart ou le cinquième des emplois d ' une ville qui se rassemble dans son centre .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

